｛緊急應變會議｝中後排塞死前線問題必須立即解決

次撚次都係咁 無限Loop 點解硬係呢樣野解決唔到 講左二個月都黎 ，立即集思廣益解決辦法 定下規矩出去發夢者人人必須遵守 文宣幾日到全世界都知。

小小建議：1 （呢個問題己經發現好耐同必須立即解決）依家一人多好自然就企長方形陣，一比狗衝擊 中後排手足走得慢前排手足自然塞死無得走被捉 呢個問題已經你知我知狗知 建議之後企U型陣 中間全真空比前線走 前線一撒 U尾向前走 U中跟U尾直走 咁樣會散快好多。

建議2: 前線決斷d 一早就要deal好當狗衝 係打定撒？講定比中後排知 同埋留定雞尾酒撒退用

推

任何時候都要有空間走，企太密會冇空間加速！

好簡單 唔諗住打警察既行完就好走
唔好製造勇武好多人既假象 結果真勇武以為有backup但係對方一衝就散撚哂水
無殺人既決心就唔好上戰場

自推